IG又壞

大家用唔用到

係

好正常

用唔到

正想開post

Facebook 都係 comment唔到

呢排成日壞 一開頭仲以為自己wifi有問題

po story po極都po唔到，同人d對話又亂晒，明明句嘢只係send咗一次，果frd cap圖話見到我send咗2次。

垃圾ig

自從俾人收購咗之後瘋狂賣廣告又成日down 垃撚圾

ig fb snapchat同wtsapp都load得好慢

登入唔到 以為自己ig有問題

屌 等我仲熄機再開

一樣

我都以為自己問題
但連WhatsApp 都有啲問題 腥唔出圖 錄音都唔得

維持咗差唔多成個鐘